你老母一句到尾，連登係咪民建聯有股份？

若果係既我就即刻做野

既然冇人答我，
即係默認，
咁就係咁先

哇你做野咁係咪要好驚？

係，完！

等負責人出黎解話

好柒
成個無料mk咁想人理
但柒到自問自答

點做野？做咩野？

邊到睇到？

高登，起左持有連登股份公司底。民建聯菜瘦肉有份，總有好多其他紅色人士人有股份。
話登記身份證係防打手，但最多打手就係連狗，紅底都當無野，屌你老母不如直接用wecheck開群喇。
連狗係唔會出黎解釋，因為身有屎。

點解呢邊冇乜人講

就算單野係老屈都搵個人出黎拆解下

如果太鬼既話真係寧願唔用個ac算

[查冊] 查冊買股票 2 - 另一間紅色連登概念股 蔡素玉&政協加持//G_Oldman

認證碼+wifi

啫係講到尾只係有個股東係支那人啫
個比例唔大咪得囉
如果噉都要反應大嘅話
噉香港好多公司都要杯葛
好多你以為冇事嘅公司，紅資都過30%

無錯，入iproA邪惡過紅色背景，所以高登惡過曬連登，qq，微信，南早。